龔成老師 : 港燈（2638）是優質股

龔成老師：

港燈（2638）是優質股，因為佢業務優質，現金流強勁，同時派息穩定，作為收息股，十分好，但你要預佢無增長的能力。

近期港燈都升了不少，現時股息率約5%，比之前的5.5%少左，因此，未必是最好的買入時機，但都可以分注小注買入。

至於除淨前後入，無分別的，這只是左手數與右手數的問題。

基本因素轉差左
跌定先入

X是優質股，因為佢業務優質，現金流強勁，同時派息穩定，作為收息股，十分好，但你要預佢無增長的能力。

近期X都升了不少，現時股息率約Y%，比之前的Z%少左，因此，未必是最好的買入時機，但都可以分注小注買入。

至於除淨前後入，無分別的，這只是左手數與右手數的問題。

佢啲文全部都係咁上下

老師你老味

X=66

至於罰款，無分別的，這只是左手數與右手數的問題。

阿聾乜，幾時變左老師？

又唔敢出樣
學歷背景又唔知
啊豬啊狗都叫老師？

林本利個堆博士級人馬 點算

問大股收息就全部同一樣答法
叫佢推薦永遠係2 3 66 1928 823 香港電訊果堆
推薦既股全部話長線唔洗擔心短期波動
股仔就話一係細注一係唔好買

寧願睇財演文都叫有時學到下野
睇佢完全浪費時間
見著咁多人比錢去上啲阿媽係女人既野

老師一係叫人月供2800 一係買比迪亞 仲有冇第二招

佢真係堅廢

比亞迪自從貿易戰, 有可能無咗條共狗護城河之後個價上唔返去
條仆街老屍就隔一排出來話要儲貨因為未來一定係3位數字股價

林本利啲嘢仲睇壞腦
經濟學家嘅身份同佢喺度用regression model睇股票correlation根本無關係
範疇唔同喺度鳩噏

真係無關？

咩分析都係垃圾 去到最尾 港燈升硬

林本利先垃圾，823 早幾年 5x ge 時候日日唱淡話佢D 資產唔掂

好似之前講過讀IVE。

(Source:)

一個舊時代港大出身 博士級
一個ive 仔
含金量差好遠wo

廢老
佢最叻叫人買盈富
睇返佢之前仲叫人供吉利

聽個ive 仔講野？
不如信自己好過啦